武肺能醫癌症

衲狗，而家做埋新聞台

以為衲dee係話染咗武肺死撚咗就唔怕cancer